識於微時嘅愛情好真摯

由中學到大學再到社會工作
係大家無任何物質條件之下一齊
好真摯

可惜唔會長久

好認同 但係好多時都係得唔到先有咁多幻想
努力d增值自己 總會遇到志同道合 欣賞你personality嘅伴侶
越急越得唔到 唔強求自然會出現

識於微時，之後分手

前題係女/男朋友要唔係物質要求下環境成長

姐係佢細細個唔想追求明牌呢樣野

冇性 bind 住，純純的愛先真摰

睇你點經營

脷伸：初中到做野到買樓結婚

希望係啦 我身邊有幾條女都同條仔由讀書拍到做野 黎緊打算結婚，但個幾條女都有係出面偷食 或者有sp，個幾條仔仲傻下傻下以為自己條女好乖好專一個啲黎，仲對條女勁好，我勁想爆大鑊